林奠粉！廢老藍屍思維原來係咁

朋友share但我選擇開名 再下次開埋樣

語無倫次，精神失常
無得救

白痴
佢咁叻既咪翻支那住囉
屌你老母

依個已經唔係政治立場問題
而係有冇道德觀念同良知既問題

你地唔好咁啦，其實邊個坐呢個位都會比屎我地食㗎，佢地真係好慘㗎，佢地都係逼住餵我地食屎㗎渣，其實依家有屎食起碼都叫唔錯先啦係咪，唔好因爲佢地比我地食屎所以怪責佢地啦

我有無理解錯？個中心思想係咪咁？依家d人真係有病.....

佢打咗咁多字，都只係圍繞住一個重點
唔怪得佢係藍絲啦

幫佢翻譯：中央無能，香港無人，共產黨下台

見到佢問 搞亂香港做咩啫 就知

個腦出現問題
即係食開屎 做咩阻住我食屎 我係要食屎架啦
係咪咁？

又搞亂香港請問有幾亂啊而家?
你班撚樣咪又係照常返工食飯唱k

「拆關口」係最好選擇，又可以成廢老貴言中国好，又畀到啲企喺政府嘅人感受愛国嘅治安同法治情懷。